DAB恐怖主義抬頭，香港人應如何自處？

如題

隨機殺人

保安局對付DAB 未

好驚 警隊高層同保安局吹左咁耐本地恐怖主義原來就係DAB

國安法捉晒班恐怖份子

情操高尚的政黨 #斬人聯 #禮義廉

民建聯要俾市民一個交代

先捉隻主席先

恐怖組織

竟然唔係香港最勇武組織工聯會